# docker-desafio-nodejs



## Name
FullCycle - Docker - Desafio NodeJS.

## Description
Nesse desafio você colocará em prática o que aprendemos em relação a utilização do nginx como proxy reverso. A idéia principal é que quando um usuário acesse o nginx, o mesmo fará uma chamada em nossa aplicação node.js. Essa aplicação por sua vez adicionará um registro em nosso banco de dados mysql, cadastrando um nome na tabela people.

O retorno da aplicação node.js para o nginx deverá ser:

```html
<h1>Full Cycle Rocks!</h1>
```

- Lista de nomes cadastrada no banco de dados.

Gere o docker-compose de uma forma que basta apenas rodarmos: `docker-compose up -d` que tudo deverá estar funcionando e disponível na porta: 8080.

Suba tudo em um repositório e faça a entrega.

* A linguagem de programação para este desafio é Node/JavaScript.

## Installation/Usage
1. Instale o `docker`.
2. Instale o `git`.
3. Clone este repositório.
4. Execute o comando abaixo buildar com o compose:
```bash
docker compose up --build -d 
```

## Authors and acknowledgment
- [Vitor Jr. no GitLab](https://gitlab.com/vjunior1981);
- [Vitor Jr. no GitHub](https://github.com/epoch-chrono);

## Project status
20230901 - 100% Concluído.
